有關notebook自動關機問題

事源部Asus notebook之前唔小心入咗水，後尾吹乾用得返，但發現咗個問題係玩GTA5 Csgo等遊戲大約15分鐘就自動關機，但玩Lol或者普通上網睇片反而可以正常使用完全冇自動關機嘅情況出現，之後我就將部notebook重新組裝多次同埋洗咗機，但個問題一樣冇改變到，有冇巴打知道會係d咩零件壞咗

同埋部電腦已經過咗保養期，所以唔考慮送返維修中心檢查

自動關機通常係過熱問題
應該係散熱有問題

係唔係因為電腦入咗水嘅原因？因為以前玩gta csgo 完全冇問題，巴打知唔知通常係點解決依家部電腦只能上網同睇片 完全打唔到機

GTA 5部機應該會好熱，會唔會有啲糖漿痴住左喺裡面

拆開佢，上散熱膏

notebook裡面我抹乾淨咗 同埋重新組裝過一次D零件之前玩gta 同rb6雖然部機熱 但完全未試過會自動關機